下次唔好再下下都9叫 5大訴求

雖然呢句野係成個行動核心
但可唔可以加返的實際內容係後面？
focus 返係 普選 同 清算黑警

長話短說
1.目標呢家野係要「實在」先會成功
（我要搵好多錢 vs 我要月入x萬)

2. 已經好多人都唔知係邊5大（失方向）

老實講 呢排好多行動 （除左中環同尖咀個日）
我感覺好多行動都係為做而做
你一時拖手 一時聲援。
你副標題係呢的唔緊要
但可唔可以將目標放返係初心？

我地個目標唔係叫「5大訴求」
我地係要「普選 要清算黑敬 要自由」ect....

同埋下次發夢係幾時？
20號之後 個個又變返柯南？

你地有冇諗過 真正令政府讓步 就係圍立法會個日？
真正令政府驚 就係勇武出現ge第一日？ 地鐵全線停個日？

利申一下廢事比狗捉：我反對暴力 亦冇煽動

唔好再做埋的政府唔會驚ge小動作 勞民傷財又冇成效

五個都係初心窩，從來冇忘記過

無錯！

五大訴求，缺一不可！！
光復香港，時候革命！！

哩個係法治、公義為重心，香港人為哩個核心價值而企出嚟！

唔係為錢，唔係為樓，唔係港獨！

唔好俾人轉風向，搞散重心！